(台測)終極標靶2 凶兆

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.《終極標靶2》講述了一群有錢人玩獵殺遊戲，結果被獵物反殺的故事。
影片一開始，暴力酷炫的拳擊場景，趕腳還算可以。以為男主拳擊場上失手打死了好兄弟之後會來場不錯的內心掙扎自我救贖的戲。

2.過氣的暢銷犯罪作家艾利森專門撰寫一些真實的犯罪事件，為了要獲得靈感，再寫一部暢銷書改善家境，瞞著全家人搬到一間兇宅裡去，要寫一件全家人被吊死，而小女兒失蹤的滅門事件..

4 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸